發現左女朋友收兵

一齊左一年多啲，女朋友無乜錢，但成日無啦啦會有嘅野出現 例如耳環 頸鍊 仲要係名牌
佢從來無開過口想我送野比佢 話唔好嘥錢 當然我都有送啲能力範圍內嘅野比佢

人地出錢你出力仲想點
飛撚左佢啦 臭雞

收左你老竇做兵

飛左佢
搵個右

咪咁小學雞得唔得

唔好咁重疑心 可能做雞姐

你想我點應你

我有得中出

日日都有諗呢個問題 佢係想點